【鄺囝喊了】頭先金鐘見到何韻詩探鄺囝，鄺囝又喊⋯

頭先係金鐘見到何韻詩探鄺囝，雖然唔多聽到，但見到鄺囝又喊⋯
鄺囝，你唔好情緒爆煲呀，香港，無第二個你㗎
#鄺囝加油 #唔好爆煲

撐住啊鄺仔

如果你係鄺仔fans
應該打

鄺，仔，加，油
香，港，不，能，沒，有，你
一，起，堅，持，到，底，吧！

遲下買鄺仔既書支持下